到底9月22有咩活動？

如題 和理塞 定係去領事館 定係塞商場？

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

和理塞+塞商場
個人預計情況不樂觀, 有被捕risk+抄牌和理塞>>>>塞商場, 驚人流shift左

搵埋律師入機場，直接同佢張禁制令開波啦

有用post 推

覺得自己應該去就去
驚少人冇效果就再判斷